香港有好多40 歲左右既呀姐都幾撚正

帶住口罩 真係屌得落 多數新移民

北妹種勁撚正 多數白 鼻高 大波長腿
舊港女鼻扁 矮 冇波，好彩多咗班新移民先溝到00後勁撚正

雞蟲post，next。

冇圖點討論

公屋邨幼稚園送細路返學班人妻好撚癲
廣東話都未講得正
幾個圍埋一齊以為上咗深圳spa揀女咁
成日著短裙
美中不足係間唔中會著肉絲

你當陀地死架仆街仔

真
想屌

真係拖高返我地dna

長頭髮，波大籮大有肉地，皮膚白滑嗰種

好想屌

係 .. 40 歲都唔介意

有無走上去問價

屌真呀仆佢個街，好多著到勁能少

白背黑木耳鮑魚

即刻好想上深圳揼骨

把聲勁溫柔

好想返去玩

唔淡唔正廣東話

母女丼

ig patreon大把

@棋靈王

伸手黨？